女子黃大仙街頭遇男匪 被搶逾6萬現金

黃大仙發生劫案，今日(2日)下午3時許，一名姓劉(53歲)女子在竹園道15號對開，被一名年約卅餘歲的男子，搶去其一個內有約59,000元現金的袋，以及一個內有約3,000元現金的銀包，匪徒得手後迅速登上一輛私家車逃去。劉不甘損失尾隨追趕，惟在追車時不慎跌倒，手腳擦傷，只好眼睜睜目送對方離去。
警方接報到場，經初步調查後，將案件列搶劫，交由黃大仙警區刑事調查隊跟進。而事主僅接受救護員初步包紮，拒絕送院。

香港再冇警察 而家d賊真係點玩都得

又賺外快

休班

香港警察咪賊囉
不嬲想點玩都得啦

休班狗

唔駛出示委任證

女子黃大仙街頭遇男匪

咪有囉

Push

休班警

我有小小唔認同，一個人係條街著六皮野，偷嗰個好大機會係識嘅

係時候警甴要營造一個無警甴唔得嘅效果
劇本：
未來呢幾個月，會多咗搶嘢、打劫同爆竊
全部都拉唔到人，因為休班/值班卧底警甴做嘅

好事黎，班警甴又想製造冇警時份，自己諗下d賊打劫咩人易d？後生大隻定廢中廢老？廢中廢老黃定藍多大家心中有數
係女仔要小心d, 唔好再自己一個行偏僻地區

見到警察咪LLM,自己人

黑警刑事情報科睇落好多狗等錢洗

係咪賭完輸到PK

因為強姦大家一定估到係黑警做
班偽進狗開始搶老人家錢

黑警秘撈

死差佬全力去捉暴徒放任班賊

識的人做啦

OT唔夠

點解個個都幾皮野係身

係黑警呢排查緊示威者資金來源
一定有情報邊個身上有錢

架車咪轉左入黃大仙警署再幫你落口供囉

因為香港人有錢囉

好多香港人淨係銀包都袋幾皮

香港而家已經係冇警察啦
你見到有咩？
我淨係見到恐怖分子同爛仔
我唔見有警察喎

唔撚洗問都知
係休班狗做架啦

#自己人

唔該搵人拉哂而家班恐怖份子佢

呢排 OT 唔夠呀，所以出嚟賺外快？

有錢都唔洗袋出街掛

黑警可以喬裝示威者裝修
自然亦可以喬裝賊匪打劫市民

#狗扮人
#自己人
#便衣狗

無任務時咪做土匪囉
自古以來都係咁

黑警又呃OT又打劫

6萬現金
全部$1000紙都60張
$500紙120張
無事無幹袋咁多紙幣出街？又會咁啱有賊知道嘅？

宜家係d垃圾popo根本唔敢出黎“行必”
又縱容黑社會

d賊咪亂黎囉 。。。

又fat fat

狗

休班警，自己人，無可疑

哈哈哈

下晝3點光天化日之下

啲便衣死哂去邊

點解香港人咁耐有錢
搶親都幾皮
我日日出街先帶2百

可能響跪完機釣尾
或者收舖入數

街頭搶得都知身上有錢

全港全大犯罪集團係邊度？

咁老實講句
警察 行唔行咇, 其實同有冇罪案發生無關係

6月份之前, 警察 日日行咇, 又咪一樣有罪案發生
最重要是, 發生罪案之後, 會唔會認真去查, 去捉罪犯, 先係最重要

問題係而家係賊都知道出嚟食大茶飯，比人拉嘅機會好低，咪多左人出嚟食大茶飯囉

我敢講，而家香港做賊被咬嘅機會，仲低過和理非被狗咬、黑社會打、藍絲斬嘅機會囉

我係警察，搜身！

車牌都冇肯定係狗啦
香港地仲有咩人敢咁做

針唔拮到肉唔知痛

唔關事 有時習慣帶住多d錢係身
我銀包長期都有幾千蚊
同銀行存款差唔多

全民做賊

你指係狗女扮？

又係蒙面警

休班警fat fat了

個個都咁多錢係身

便衣警察又出動/成功破獲示威者洗黑錢

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

唔小心正評。你係未訓撚咗好耐，賊仔味就係差佬扮，pt job黎㗎

休班狗啦

盡量唔拎大量現金出街...

其實唔明喎 香港其實有警察㗎 佢地仲搾緊庫房啲錢㗎 警察唔係無咗 係呑pop呀 咇都唔撚行 案又唔撚查 搞到而家閒日日光日白都可以有打劫 真係解散好過啦 執柒咗佢啦
仲有一個可能:啲賊咪係曱甴囉 又可以製造輿論 又有貼士收 why not？

捉「政治犯」

又係黑警

應該係指俾朋友搶

呢啲實捉到
因為比人知無警察就有好多罪案
但佢地都會破到案

無可疑

全港最大犯罪集團又犯案，呢排好頻密，呃咁多ot錢都唔夠

當緊更打匪咪仲方便

區議員家下嘅角色即保長,里長.
六月至今,當區嘅失踪人口,屍體發現案,普查開始未?
國際法庭果邊都需要每區自己有齊資料,日後作為證據提交. 你地唔做,咁好多冤案冤魂日後亦係不明不白.

香港警察 時代垃圾

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

警犬打完劫
再強姦事主

咩叫再無警察
合理化警狗既需要？
一早講左人人自救，靠乜尻狗

次次搶都遇著有咁多錢 擺明有mon

應該係由銀行開始吊尾....

無啦啦知你有咁多cash
多數熟人做

不嬲都有

不過以前唔報咁解

連登最大共識捉唔捉鬼係現場決定

呃完OT都唔夠要搵外快

一單唔見幾十萬
一單唔見五萬九
我既問題係，有冇咁多人會袋咁多現金出街？
又有咁高概率短期rob到兩個攜帶咁多現金既路人？

其實會唔會係個市民都喬裝
上一單rob咗幾十萬
會不會咁短時間rob到兩個人帶咁多cash出街？

狗：啲市民多左比人打劫以後一定會更珍惜警察

香港有警賊啊

兩個月前已經係咁
想將焦點射落示威導致罪案率上升
想製造冇曱甴會有問題既假象

事實就係有罪案發生就係更突顯曱甴根本唔係Asia finest

又係休班狗

係阿

咩叫無警甴唔得 警甴自己唔做野 唔巡邏又賴示威?

支爆越嚟越嚴重，便衣協助支那打劫財產就越頻密

希望被搶既係藍絲

休班+朋友？

ATM 拎得兩萬之麻
六萬櫃面 拎點會比人知拎幾多

幾千同幾皮差好遠喎

打劫完再落口供

休班警員干的好事

唔知你哋用咩銀包
我自己用嗰隻袋住幾千已經好漲頂唔順
何況係幾皮
如果唔擺落銀包另外拎住幾皮現金出街又好奇怪啫

高層即管縱容班散仔垃圾唔出示委任證囉
愈黎愈多呢啲事發生
劫著個廢老藍屍就好笑
對警隊信任度只會急劇下降
唔好妄想會spin到去黃絲示威者身上

可能我係窮撚
銀包得一千幾百 洗到幾百已經用卡找數
鑊鑊都咁筍 搶中個十萬八萬喺身

做果班咪休班狗囉 有曬組織又唔拉

休班警又打劫

香港警察嘅情報調查靜係識係連登mon下行動post
所以咪捉唔撚到打劫犯lo

6皮其實唔係好多
係ATM捕住你 跟到少人位置先落手其實唔難
D C9好多都無乜危機意識 打pwd又唔遮掩
更加莫講話財不可露眼
一大叠金牛比人睇到哂都仲揚下揚下慌死人唔知

特快錢，無須申請，無入息限制，無中介費、手續費，特快到手。

休班警捉人連儂牆就係威係勢
警賊蛇鼠一鍋

6萬蚊現金喎 冇啦啦袋住60張1千蚊紙喺身?

之前尖沙咀劈友咪又係冇差佬
帶頭破壞法治 引真正罪犯出黎

好 我要多d

狗察又喺到賺外快

學生哥冇幾皮

便衣狗ot錢都唔夠，仲要去搶，屌你老母

甘燃勁去打美軍啦，淨係識得喺度欺負香港手無寸鐵無辜市民。美軍3000都夠team kill 你地30000警甴
DLLM

返返去四大探長年代囉

香港人真係咁有錢?郁啲都袋幾萬係身

平時㩒開$200

講清楚啲
係休班賊

打劫拉唔到 721拉唔到
小學生就拉到仲要話好擔心

清好有錢可摸耳過$99比我禁埋果$1出黎

班黑警OT錢唔夠 仲要搶錢

捉示威者就有OT,捉賊就老底，個個都去出OT 啦

PT差佬

其實只得黑警自己先知道其它警犬啲行動時間

想制造所謂無警時分
呢個時候更加應該解散警隊，重組一批正義警察
清算而家呢班魔警

On9 知唔知點解冇狗

因為班狗做曬賊呀

一撚定係依班isis做

係銀行行出黎？
六皮野係身

個個大嗌 身份証 趴埋牆

黑警累事

警冒冒警

ATM 每日唔係最多㩒三萬咋咩？
去櫃檯拿錢的，正常後面唔會知你拿幾多㗎喎

無理由去櫃檯到大叫：今日等我拿6萬出嚟先

仲拿個袋突登裝果6萬？仲要係拿返去屋企的？竹園道15 號係舊屋村位嚟㗎喎

3點幾唔洗開工，去銀行拿袋錢行返屋企？新年鎮宅用㗎？

我覺得成件事好自編自導囉

真
單單打劫都幾皮野係身
香港人會拎咁多現金出街？

郁啲就十萬廿萬現金係身
又唔係入公司數

班仆街仲話要以後唔行必

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

er sir: 警察要幫市民安全保管啲錢

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

你唔認同d乜?

拉唔到人
咪姐係佢地廢囉
就更加要解散重組
唔好再高薪養住班廢柴

賊=察

警賊

一定係熟人做啦
如果唔係點知佢有5萬蚊cash
一睇就知唔係隨機打劫

popo又犯罪

我都好想問，之前嗰個阿叔又廿幾個，呢位小姐又幾萬

依家香港週街食大茶飯

到時話香港治安太差
但警犬不數，
所以要大陸公安上黎幫手

下
阿Sir搵外快姐
日頭打劫夜晚打人

女仔而家真係危險 強姦犯又係啲狗 賊又係啲狗 蒙面持槍匪又係啲狗

絕對係佢地搶偷 無野做唔出鄧炳強
當社會動蕩亂緊時候咪會比錯覺啲港豬話
呀！！我地真係好需要班警察黎維持治安
戲都唔敢咁做啦 傻豬
香港宜家個現實社會拍得上hollywood喇
出名喇 毅俊仔

冇OT開就出黎打劫 份工真係幾寫意

Why not both

又係警賊

大把地盤判頭出現金比人

茶記入錢都要現金啦

唔通放鋪頭咩

好多大陸人銀行mon老人拎錢嫁

其實好多人信一手交一手

你賣野比人都想收現金啦

過數入票都有得假 現金最穩陣

自導自演

但係都估到
犯罪界天團

全港既冇要警時份，齊齊宵禁

鋪頭埋數入錢過D
你target左一間鋪其實唔難搵機會

陰謀論啲咁諗
遲吓啲大型眾籌平台
將會出現呢啲大型捐款
而黑警又唔知點解會trace到係捐咗去呢啲平台
然後又有理由凍結資金

請google 「休班警/狗」威水史

自己友 自己友

証明攬炒成功。

警察呢份工真係好打
真係賊又唔撚洗拉
淨係識打示威者
垃撚圾